msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TT Guest Post Submit\n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-15 17:37+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-15 17:38+1000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.5\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"Language: zh_Hant\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../tt-guest-post-submit.php:47
msgid "TT Guest Post Submit Options"
msgstr "TT遊客發表提交選項"

#: ../tt-guest-post-submit.php:61
msgid "General Settings"
msgstr "常規設置"

#: ../tt-guest-post-submit.php:62
msgid "Field Selection"
msgstr "字段選擇"

#: ../tt-guest-post-submit.php:64
msgid "Send Notification via Email"
msgstr "通過電子郵件發送通知"

#: ../tt-guest-post-submit.php:65
msgid "Email for Notification"
msgstr "電子郵件的通知"

#: ../tt-guest-post-submit.php:66
msgid "Post Submit Confirmation Message"
msgstr "帖子發布確認消息"

#: ../tt-guest-post-submit.php:67
msgid "Post Submit Failure Message"
msgstr "帖子發布故障消息"

#: ../tt-guest-post-submit.php:68
msgid "Redirect To"
msgstr "重定向到"

#: ../tt-guest-post-submit.php:69
msgid "Publish Status"
msgstr "發布狀態"

#: ../tt-guest-post-submit.php:70
msgid "Guest Account"
msgstr "來賓帳戶"

#: ../tt-guest-post-submit.php:71
msgid "Maximum Length of the post"
msgstr "該職位的最大長度"

#: ../tt-guest-post-submit.php:72
msgid "Enable Filter"
msgstr "啟用過濾器"

#: ../tt-guest-post-submit.php:73
msgid "Add Filtered Words"
msgstr "添加過濾詞"

#: ../tt-guest-post-submit.php:75
msgid "Add Title Field"
msgstr "添加標題字段"

#: ../tt-guest-post-submit.php:76
msgid "Add Post Content Field"
msgstr "添加內容後場"

#: ../tt-guest-post-submit.php:77
msgid "Add Category Field"
msgstr "添加類別領域"

#: ../tt-guest-post-submit.php:78
msgid "Add Tags Field"
msgstr "添加標籤字段"

#: ../tt-guest-post-submit.php:79
msgid "Add Author's Name Field"
msgstr "添加作者名稱字段"

#: ../tt-guest-post-submit.php:80
msgid "Add Authors's Email Field"
msgstr "添加作者的email字段"

#: ../tt-guest-post-submit.php:81
msgid "Add Website Field"
msgstr "新增網站現場"

#: ../tt-guest-post-submit.php:82
msgid "Add Captcha Field"
msgstr "添加驗證碼現場"

#: ../tt-guest-post-submit.php:83
msgid "Add Upload Field"
msgstr "添加上傳場"

#: ../tt-guest-post-submit.php:88
msgid "General configuration section"
msgstr "一般配置部分"

#: ../tt-guest-post-submit.php:92
msgid "Select fields which you want to be appear on post submit form"
msgstr "你想成為出現在後提交表單選擇字段"

#: ../tt-guest-post-submit.php:122
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: ../tt-guest-post-submit.php:193
msgid "Please Enter a Post Title"
msgstr "請輸入帖子標題"

#: ../tt-guest-post-submit.php:195
msgid "Post Title Here"
msgstr "帖子題目在這裡"

#: ../tt-guest-post-submit.php:198
msgid "Please Enter Contents"
msgstr "請輸入內容"

#: ../tt-guest-post-submit.php:200
msgid "Write Your Post Contents"
msgstr "發表您發表的內容"

#: ../tt-guest-post-submit.php:210
msgid "Select a Category"
msgstr "選擇一個類別"

#: ../tt-guest-post-submit.php:219
msgid "Comma Separated Tags"
msgstr "逗號分隔的標籤"

#: ../tt-guest-post-submit.php:222
msgid "Please Enter Author Name"
msgstr "請輸入作者名稱"

#: ../tt-guest-post-submit.php:224
msgid "Your Name Here"
msgstr "你的名字在這裡"

#: ../tt-guest-post-submit.php:227
msgid "Please Enter a Valid Email Address"
msgstr "請輸入有效的電子郵件地址"

#: ../tt-guest-post-submit.php:229
msgid "Your Email Address Here"
msgstr "您的電子郵件地址在這裡"

#: ../tt-guest-post-submit.php:234
msgid "Your Website Address Here"
msgstr "你的網站地址在這裡"

#: ../tt-guest-post-submit.php:237
msgid "Upload Featured Image and Additional Images"
msgstr "上傳特色圖片和其它圖片"

#: ../tt-guest-post-submit.php:246
msgid "Captcha Code Here"
msgstr "圖形驗證碼在這裡"

#: ../tt-guest-post-submit.php:271
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../tt-guest-post-submit.php:272
msgid "Submit Post"
msgstr "提交帖子"

#: ../ttgps-functions.php:13
msgid ""
"Captcha code is wrong. Go back and try to get it right or reload to get a "
"new captcha code."
msgstr "圖形驗證碼是錯誤的。回去嘗試得到它的權利或重裝得到一個新的圖形驗證碼。"

#: ../ttgps-functions.php:17
msgid "Captcha timed out. Please go back, reload the page and submit again."
msgstr "驗證碼超時。請回去，重新加載頁面並再次提交。"

#: ../ttgps-functions.php:25
msgid "No captcha cookie given. Make sure cookies are enabled."
msgstr "沒有驗證碼的cookie給出。確保已啟用cookie。"

#: ../ttgps-functions.php:41
msgid ""
"Following Filtered Messeged are found in your Post. Please go back and Edit "
"your Post before submit"
msgstr "下面的過濾Messeged被發現在你的帖子。請回去之前，編輯您的帖子提交"

#: ../ttgps-functions.php:43
msgid "Filtered Words List: "
msgstr "過濾詞表:"

#: ../ttgps-functions.php:122
msgid "submission_success"
msgstr "submission_success"

#: ../ttgps-functions.php:159
msgid "A user submitted a new post to your Wordpress site database."
msgstr "用戶提交了一個新的職位，你的WordPress網站的數據庫。"

#: ../ttgps-functions.php:160
msgid "Post Title: "
msgstr "帖子題目："

#: ../ttgps-functions.php:167
msgid "Moderate new post"
msgstr "中等新帖"

#: ../ttgps-functions.php:168
msgid " - New Post Added: "
msgstr "  - 新郵補充:"
